Bagaimana cara Anda memastikan bahwa setiap error yang terjadi di production dapat ter-record dengan baik, termasuk mengetahui user mana yang terkena imbas, browser dan platform apa yang digunakan, dll?

Laravel menyediakan error reporting yang cukup powerful. Error reporting ini bisa disesuaikan sesuai dengan kebutuhan aplikasi, misal dimatikan untuk level production. Secara bawaan, hampir semua kesalahan (notice, warning, error, sampai dengan fatal error) akan menghentikan jalannya aplikasi dan akan menampilkan pesan kesalahan. Hal ini berguna untuk memastikan aplikasi yang akan di-deploy nantinya benar-benar bersih dan bug free. Selain ditampilkan langsung di browser, pesan kesalahan tersebut juga disimpan dalam berkas log (disimpan dalam direktori storage/logs/laravel.log).
